戶外滅蚊燈

最近搬左去村屋 好能多蚊

大家有冇戶外滅蚊燈介紹